有無人試過曖昧一排之後對方突然冷淡？

明明上次出街氣氛都幾好 突然就唔再覆 唔再聯絡 其實你係咪有新目標喇

冇

我唔夠愛你，做SP OK? （條仔心諗）

出完街覺得同你唔夾 唔想發展落去

但佢出完街之後snapchat都有話再約 又繼續flirt下咁㗎喎

係未忙呀？ 或者ex搵返佢?
如果女仔返到去仲flirt下話出 對你應該都ok

可能你flirt得太勁 令佢反感

關唔關樣/身材事
男人好膚淺

見完個樣唔對板

厭左，覺得同你再落去冇新意，咪淡

你自以為氣氛幾好
人地可能一見你真人已經諗緊點甩身

話再約係客套說話嚟架啫

係女呀 佢之前話忙考試 但其實呢幾日已經考完 但都無再搵我

都可能係 如果chur親佢有咩方法補鑊

咁可能當朋友 有心幾忙都會覆既

唉～

都可能係 當朋友就唔好講埋d曖昧嘢 又次次單獨約出街都黎啦

可能覺得chur/有d厭 過多一排再搵囉

覺得有機就去囉 做男人大膽d
衰左未搵下一個囉 唔好死得不明不白
但做兵就唔好去啦

就係分唔到佢係收兵/攝時間 定真係忙

係咁架啦

佢想斬段曖味關係啦
巴打醒下啦

一個女仔對有意思既男仔忙極都會有時間覆既